1) Опишіть своїми словами, що таке метод об’єкту
   1) Метод об'єкту це функція в середині самого об'єкту яка може маніпулювати даними об'єкту
2) Який тип даних може мати значення властивості об’єкта?
   1) Значення властивості об'єкта може мати будь який тип данних
3) Об’єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
   1) Це означає що користувач через крапку може звернутись до будь-якого ключа в масиві 